人生既意義，在於你曾經擁有過，完成過

死後你所有野都帶唔入棺材
但你生前所做既野
會係歷史上留下永遠既紀錄

你做過既所有野
就係你人生既意義

喺歷史上留名嘅意義係？

發生左果下
就係意義

發生咗又有乜意義

意義，講白d 姐係好處
有咩好處就depend on 你做左d咩
呢方面靠自己諗

賭博太困難輸曬啲錢？

開開心心，無愧於人就得啦